[白色恐怖]匯豐入Office前要被搜袋

今日返到office入閘前
保安要求全部人搜袋
到我個陣問佢點解
話高層指示，驚有危險物品
問佢乜係危險物品又答我唔到
又話查咗好多日
我返咗咁耐都係第一日見你查
你話我知查咗好多日？
自己製造白色恐怖
睇嚟抵制匯豐

自推
1/10

自推
2/10

自推
3/10

自推
4/10

自推
5/10

幾時遊行果陣會破壞埋d銀行
琴日既加強版

自推
6/10

自推
7/10

我冇咁既事
你返邊間office

中環完全無
咩office?

匯豐正仆街
抵愈做愈衰

屌

唔係locate主要位置
不自爆了

Reali CLS

影個staff card出黎先

石門果個?

咁就唔係銀行policy 啦
奧運冇
中環冇
你圖又冇

匯豐國泰駛唔駛跪到咁呀大佬，又要制栽埋hsbc?咁我禁定錢走

loot it

驚你有標語?

出完re先見到你的info
石門奧運中環無，咁旺角？
定係分行bm自己定規矩？

唔係三罷咩今日

好似鳩up 多

唔係分行

Push

中間果行 其中一個site

講你就講啦, 咁多員工撚知你係邊個咩

你想引人十一搞銀行呀?

咁得返一個，太子今朝都俾人剷哂野，明就明

其他唔知，但係石門有

石門data center黎嚴d都正常既

根本匯豐就係想同政府合作
紅底

自推

推

保安有咩權搜人袋?

問完個保安
保安都口疾疾
支吾以對

唔可以比啲狗無後果咁開槍

［全民魔法師] 簡易入門版

個保安之前有冇見過先，你知啦，呢排d暴徒興玩cosplay

你似石門個邊喎 嚴到咁

望咗一眼

疑人勿用，炒Ｌ晒佢地啦

Wework?

匯豐之前突然借咁多比大陸都應該夠死幾十次啦

你出去行一轉就知 全港超過9成5人都返工

我都罷過幾次

匯豐員工都咁
咁對自己友
外人就話啫

入就快㗎啦，入去存錢都要裸搜

好似得石門搜袋

唔好破壞銀行 保安都有搶
非曲

今日三罷呀，仲返工

石門data center 黎
一向出入都嚴

又話三罷

其實係咪所有公層高層都係讀死書弱智，愈咁做愈令人反感，乜都唔做輕輕鬆鬆食花生就乜事都無

data centre有另外一個入口，
其他部門員工唔會入到去。

香港人奴性重
叫佢唔好返工難過攞佢條命

邊個Centre?
北京？
講清楚好喎

又驚失民心 外國唔鐘意阿？

噚晚過曬啲錢去花旗，遲下連信用卡都cut撚埋，成撚日扮上菜，大支嘢

Solomon 唔係屌
但提大家道德高地都係對抗極權嘅武器
唔可以無視, 人地TVB 兩下就幫你逆向文宣, 扯你地落道德地獄
我知手足們唔睇TVB, 幫大家RECAP是日TVB 重點:

1)又一城藍屍"影相", 畀人掉左部手機落街
2)銅鑼灣"政見不同", 被獅鳥
3)又一城"影響"其他人正常生活

TVB 係一秒AIRTIME 都無畀手足解釋
但最仆街係佢地最強文宣機器
大家真係諗下點可以一邊私鳥, 一邊佔道德高地
唔係美國佬都救你唔到

同一時間要將對家打落去道德地獄

Data center 再要入多個閘

Fake news

聽講石門？ 今朝0857返中環無

拍下片仔咁，上下報紙咁，話唔定上埋外國報紙

吾似好似地鐵gum
就吾好攻擊la
一齊嘅破壞都係針對性

呢樣嘢香港示威者真的要向中國人學習

我總行 完全無事

冇咁既必要
更易被誤會打劫銀行

最嚴應該係電視城隔離果個site

唔講以為自己去緊迪迪尼

所以我都禁晒唔會郁既錢出黎 浮低果啲用黎還卡數

唔知帶豬咀返工會點

唔好問埋D白痴野啦
你有權唔俾佢搜，亦有權唔入去返工 (私人地方)

英資架喎。

手停口停。

紅底英資

拉

噴柒okay
爆玻璃不了

咪撚諗住比人屈我地偷野

pull

中環奧運office都無喎

FC左未？咪比人帶風向打劫銀行

9月頭罷左次 失敗左我今次都無罷

屌喇媽fake鳩晒
工就罷撚咗
行動post就一個都冇
唔好同我講七點半太子站
呢個鐘數我收工食埋飯先去都得
唔撚洗特別罷工

頭先入匯豐無事，仲有女職員捉我入房
出黎又有女職員服務我換張卡

你無腦？

話fake news假嘅，歡入嚟面對面對質

石門有保安hea check

番總行 乜事都無

實情係 樓豬自己唔肯講番咩site
FC中環奧運office呢啲main office都無呢單野
但就比樓豬spin到係公司policy咁

匯豐咁多分行喺街 唔驚比人搞？

樓主吹水 見都無見有人搜

樓主9up

樓上咪有答案
保安答我高層指示
唔通JLL自己想查就查咩

石門呀

以前冇，今日有

職員證都無張 連登仔識用不推文未 帶風各叫你地拆野比位人入 又唔見其他人有講

個保安答我查咗好幾日
我質佢佢轉講第二樣

Post都唔追就覆

私人地方，佢有權唔俾你入，而且設條件先可以入。

假膠 唔洗理

租界

立刻解散匯豐加入訴求

帶風向
一搞銀行當你打劫
即變暴徒

中環返, 完全冇事
樓主究竟係邊個site?

轉錢走都暴徒

石門
點解冇乜人追post

石門唔係一向都比較嚴？

奶共就一定反
但都證實唔到係一個bank wide policy
就出個咁既topic標籤住白色恐怖

垃圾

係 因為係data center

重點係唔明樓主憑咩話係白色恐怖

重申
一向冇check袋冇人理
只係拍卡過兩道閘，data center再過多道閘
係今日先有check袋睇有冇危險物品

好老實 唔好哂時間針對某一間銀行某一個work location 好唔好
出面大搜補緊 聽日又10.1 唔好帶呢d風向啦唔該

更何況今日係三罷 我唔係好理解仲有人番工
琴日 呢三個幾月 唔係話好嬲的嗎?

一向無check，今日突然咁？

石門data center之前撚洗搜袋呀？

直接拍兩道閘入得喇，Pacific coffee 隔籬

成班撚樣只講data center
一向係到返工比埋員工證
都話fake news/data center係嚴
仲話帶風向拆匯豐
抵制銀行一向轉錢走，幾時會係拆？
真係唔知點答先滿足各位連登仔

咁有無其他石門人FC到呀

直行直過

要理智d
匯豐恆生算係咁，未係中資，吾好攪到咩銀行都用吾到

Check staff card only
無check bag囉

好多人連石門building都未去過衝出話嚴

唔知你幾點返
我840分左右返到
全部人check咗先入得第二道閘

先入為主

接近9點 比較多人
佢做手勢話要check 無理佢

要幾弱智先會咁講？

番總行冇被人搜

匯豐

姓名：吳啓堯
年齡：21
最後聯絡時間：9月29日 17:21
最後失縱位置：灣仔英皇附近

你就弱智 黃背心無做過呢d?

所以就直接jump to conclusion 係白色恐怖?

HSBC請到你真係福份黎

中環總行無事 唔好9up

你因為係data center 直接jump to conclusion 係嚴係會check 唔係白色恐怖

比晒保安問答/平時唔洗check都無視
咁黑警而家上巴士stop and search好合理

係咪想引人破壞銀行？

我講既係石門係個site會比其他center嚴
無話係因為係data center而導致今日突然check你袋
話唔定樓主自己做埋d on9野比人搜跟住賴人奶共

有無搜查令啊搜袋侵犯私隱犯法架

fake news

係石門

以前石門一直都冇check袋，我星期三去試

【逆權運動】滙豐外判客服主任擬組工會遭炒魷 400市民遮打聲援

2019-09-20
即時要聞

曾任職滙豐銀行客戶服務主任的梁禮邦，月初設街站招募業界人士籌組工會，疑遭報復被滙豐要求外判公司將他解僱。張志華攝(蘋果日報)

任職資訊科技界的張先生冀表態支持每位參與反送中運動的港人，特別是多次低調發聲的金融界，體諒他們抵着大型企業施壓，身不由己。張志華攝(蘋果日報)

任職零售業的黃小姐説，有感白色恐怖彌漫各行各業，「氣氛直情有少少文革feel，都唔知幾時會畀藍絲篤背脊，公司取態係點又唔知，佢炒你一個小員工其實係冇成本咁滯，好快又請到人」。張志華攝(蘋果日報)

繼航空公司涉以言入罪解僱員工後，白色恐怖蔓延至銀行業。曾任職滙豐銀行客戶服務主任的梁禮邦，月初設街站招募業界人士籌組工會，卻疑遭滙豐報復，向外判公司施壓，以梁參與政治活動時透露公司名稱為由，要求將他即時解僱。他今晚6時於中環遮打花園發起集會，反對財團打壓港人籌組工會，要求滙豐撤回解僱決定。大會統計，約400名市民到場聲援，包括職工盟、工學同行等勞工組織成員。

比其他嚴咁所以？
有冇睇到係一向冇人check？
我返到就係全部人排隊check
閱讀理解你應該fail
將不合理變成合理
個個比人搜都冇人岀聲
岀聲問咗原因就比你地啲連登仔話假

唔緊要，祝你比黑警搜
近日有咁多示威，好合理
上巴士比人搜一定係有人做on9嘢

【逃犯條例】刊登全版廣告 匯豐譴責暴力

影埋staff card都唔信

石門有

奧運office冇喎

因為石門係data center，嚴啲好合理

星期三可能又唔洗check

可能到時過左賀佢老母日，不查袋了

吾 -> 唔
gum -> 咁
齊 -> 切
唔想俾人discredit你啲發言 記住用正字

好大機會